{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023070647461/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "옥스포드 스트라이프 자수 루즈핏 셔츠 - 스카이블루"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したシャツですが、このシャツはFW23 / 163864EY2Qの商品番号を持っています。 このシャツはストライプパターンがあってカジュアルな感じを与えます。 しっかりとしたオックスフォード素材で製作されており、ゆったりとしたルーズフィットで快適に着用できます。 すっきりとしたデザインで様々なボトムスとよく似合うコーディネートしやすいアイテムです。 表地は綿100%で製作されており、洗濯方法は次のとおりです。 1. 濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 2. 漂白剤を使用しないでください。 3. 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 4. 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意してください。 5. 洗濯時に飾り物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 6. 機械洗濯による製品損失は保護されません。 7. 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 8. 金属副材料は肌と直接摩擦しないように注意してください。 また、デザイン上、装飾物が付着している場合、首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 9. 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 10. 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 11. 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 12. 水洗いの際、多少収縮することがあります。 13. 摩擦により毛玉が発生することがあります。 14. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 15. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このシャツのブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このシャツの商品番号はFW23 / 163864EY2Qです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんなパターンがありますか？",
            "answer": "このシャツはストライプパターンがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんな素材でできていますか？",
            "answer": "このシャツはオックスフォード素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんなフィット感ですか？",
            "answer": "このシャツはルーズフィットでゆったりとした着用感です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんな洗濯方法がありますか？",
            "answer": "このシャツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用せずに裏返して洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このシャツを洗濯する際には、ねじったりこすったりせずに洗うことで部分脱色や毛羽立ちを防ぐことができます。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは手洗い可能ですか？",
            "answer": "このシャツは軽く手洗いすることができますが、機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このシャツを着用する際には、金属副材料との直接的な摩擦を避けるように注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 370
    }
}